[股joy] 9988/BABA 阿里巴巴 股價關注組 (22)

大家還好嗎

[底已見] 9988/BABA 阿里巴巴 股價關注組 (21)

245入，預擺番一年

血流成河

笑死 跌番去150?

Cls

唔撚好，233入

同船

有排擺

我279

唔急既 ，我2手

273都未出聲

由180向上溝到24X坐到而家

.....

今日先知原來9988係科技股

人彈佢又唔彈

琴日仲讚佢

10幾手

無計 美國壇野食得最應係佢啦

垃圾巴巴

我無聽各位巴打既勸告,之前 $230 入咗

個個都彈 佢彈唔起

又要轉大半倉去700

$220-$240 區間橫行

今朝218入左兩手
其他股就斬得7788

揸住科技股都喊3聲

我反而入左東哥

諗緊小唔小試2013短炒
做緊底

再落番16蚊左右就考慮試

我決定220再次上船！

221上返船 入兩手

290係咪可以留番俾個孫

今晚又洗

垃圾始終係垃圾

279

針

跌撚完未啊

穿硬200
200樓下先再買啦

290sh

214入咗3手

點解今日個市反彈佢都唔升 on9

呢隻嘢已經變咗廢老股 垃圾到同2628有得fight

跟跌唔跟升

百度穿200先定巴巴穿200先

大戶清緊倉?

會唔會變第二隻思捷環球

會

契媽放緊

廢巴

又比人係咁沽空 屌

220 已放 等210以下再入

隻隻升得佢一隻跌

放棄啦 沒救

3690 700 大反擊

TMX 都好強

9988 股價同9888 好接近

成班友仲唔放棄咩事
講真,捱返一年比你升50蚊又點
換第二隻一早火箭

你擺低一隻
我3個月後睇下係咪火箭

ATMX 四巨頭之一

一日未放一日都未輸

淨係得佢一隻跌

傳小米()與長汽()造車 小米指屬「完全扯淡的假新聞」

心好痛，跌到好痛

2628都企穩,佢仲要跌

食之無味棄之可惜

呢隻垃圾上年218入
到而家好似冇撚升過咁濟
難為樓主可以開足22個post講隻垃圾

216走左🐣 230 貨

你比隻一年內火箭股我

望下百度會開心返少少既

呢隻股價完全好似俾中央控制住，自己無得發揮咁....😩😩😩明明就係一隻科技龍頭股
利申：283兩手，準備等到230-240忍痛放

屌 轉撚埋燈

【本報訊】美團（3690）業績差過預期，按非國際財務報告準則計量（Non-IFRS，經調整），公司去年第四季轉虧14.36億元（人民幣，下同），拖累全年經調整EBITDA及溢利凈額均按年減少逾三成至47億元及31億元。公司更預警，加大新業務的投入可能會對整體財務業績造成重大負面影響，且可能因對社區電商業務的擴張，未來幾個季度繼續錄得經營虧損。

一齊落嚟啦

而家幾多倍PE

無賺錢有PE?

唔係第四季蝕, 全年有錢賺咩??

692倍

死撚晒

又穿220

新加入

廢到呢

唔識升

阿里巴巴 （09988） 旗下沙盤策略手遊《三國志・戰略版》大獲成功，據商店情報機構Sensor Tower數據，《三國志・戰略版》推出以來的累計總收入已突破12億美元（約93.6億港元），「標誌該電商巨頭成為中國手遊市場的一個主要玩家。」

《三國志・戰略版》在2019年9月上市，最好的月份表現為2020年5月，當月的營收達到9170萬美元（約7.13億港元）。其後該款遊戲繼續表現強勁，在今年2月錄得次優的營收表現，當月收入為7980萬美元（約6.2億港元）。

2021年以來，《三國志・戰略版》已經成為全球App Store收入排名第五的遊戲，達到1.948億美元（約15億港元）。

《三國志・戰略版》目前僅在8個國家或地區上市，中國大陸為最大的市場，單單iOS營收已貢獻約11億美元（約85億港元），佔比96.2%。台灣、香港則分別貢獻1.5%、1%營收，該款遊戲年初才在香港推出，根據Sensor Tower數據，香港區的營收已經達到1320萬美元（約1億港元）。

阿里巴巴進入遊戲市場以來，《三國志・戰略版》為其迄今最成功的手遊，緊隨其後的是《三國志幻想大陸》、《航海王：燃燒意志》，僅計算中國App Store收入，分別為1.616億、1.17億美元。

好快又會比翠翠搞

阿里PE得29 又話股票長遠會去返佢既合理價值

216蚊入

跟本咩好消息都冇用

以查理·芒格為董事長的報紙和軟體公司Daily Journal Corp.周一（4月5日）披露的信息顯示，通過美國存托憑證（ADR）累積的阿里巴巴持股，截至3月底總計約3750萬美元。該公司還持有富國銀行、美國銀行、浦項制鐵和US Bancorp的股份，這些投資自2020年底以來一直沒有變化。芒格還投資於比亞迪等公司。

Pre market 唔升

先跌為敬

罰錢

完未

終於有人關注返 好事

其實之前已經出過消息話有機會會罰1成
衣家罰4% 應該影響唔大

罰得果百幾億，直頭係好消息，星期一升硬

決定星期一入巴巴

$224一手玩下

罰咁少錢就搞掂， 即係無事

點解唔跌反而升

爆升

壞消息盡出?

其實我驚係托高派貨,大家點睇?真升定派貨

頭兩個鐘見真章
其實啲基金係高位入唔少

錢解決到既問題就唔係問題
巴巴手持1.8萬億現金，200億解決到抵哂

180 揸到今日當擺定期
垃圾公司

出面d人話連登仔個個睇升死硬

用左文明社會眼光睇件事
諗住罰左錢就完

用錢解決到既問題，就唔係問題，最驚罰停賽

今日升10%？

11點前達標

因為壞消息已盡出

傾掂數

壞消息就升，好消息就跌

消化晒壞消息?

有波冇升
3個月後先買
派貨格

終於放晒隻西股
十一月第一次入
呢半年進進出出巴巴最後賺得幾千

大家有幾耐無見過巴巴咁強

大家諗住渣到幾錢
PS上個禮拜入

236都上唔到
渣ga

罰完錢成件事就完咗
梗係升返

依家先放 天才

巴巴仲傳緊分拆隻阿里雲上市 有排升

短線睇300蚊，長線睇600蚊

我保守派 2021年會reach到$350

啲散戶人肉長城沽盤又出嚟

係就好

大市愈插愈勁

真 宜家分批入貨就岩

超級大傻仔

今日個倉靠巴巴頂住

派完貨 就回復本性210-230 range

長遠應該唔差嘅
咩位入貨好

麵神一出post 我即刻係$236放撚晒
嚇到瀨
利申 25手@$220

巴巴暫時貢獻恆指+110點

有錢賺都傻仔 笑撚到

265放過一轉啦

巴巴
今日成為大贏家

21X企得好穩

今日限定

應該之後一連跌四日今日星期守到230當贏

美巴243

不過不能作準嘅

今日應該有好多人返家鄉

快咖啦，等下啦

無咩可能
最多270

做乜係239度停哂

咩位可以入貨

咁多人坐艇 ，要落船 係要等下